\textbf{Travailler avec l'expression algébrique d'une fonction}

Soit la fonction $f$ définie pour tout nombre réel par l'expression $$f(x)=x^2-2x$$
\begin{enumerate}
\item Déterminer l'image de $4$ par la fonction $f$.
\item Déterminer l'image de $-2$ par la fonction $f$.
\item Donner, sans justifier, au moins un antécédent de $0$ par la fonction $f$.
\item $-3$ est-il un antécédent de 18 ? Justifier.
\item Compléter le tableau de valeurs suivant (on parle d'un tableau par \textbf{pas de 0,5}) en utilisant la calculatrice :

\begin{center}
\tabulinesep=1.5mm
\begin{tabu}to0.95\linewidth{|X[l,2]|*{9}{X[c,1]|}}
\hline
$x$ & $-1,5$ & $-1$ & $-0,5$ & $0$ & $0,5$ & $1$ & $1,5$ & $2$ & $2,5$\\ \hline
$f(x)$ &  &  &  &  &  &  & & & \\ \hline
\end{tabu}
\end{center}


\item En choisissant judicieusement les graduations, construire, dans un repère orthogonal, la courbe représentative de la fonction $f$.
% \item Par lecture graphique :
% \begin{enumerate}
% \item Déterminer l'image du nombre $4$. Comparer avec la valeur trouvée à la question 1.
% \item Déterminer les antécédents du nombre $0$. Comparer avec la valeur trouvée à la question 3.
% \item Le point $A$ de coordonnées $A(10;70)$ est-il un point de cette courbe représentative ? Justifier.\\
% Et le point $B$ de coordonnées $B(15;195)$ est-il un point de cette courbe représentative ?\\ Justifier.
% \end{enumerate}
\end{enumerate}